屌你老母林鄭條仆街又話咩嚴厲措施，支那病毒人自出自入周圍走!

【武漢肺炎】14天強制檢疫甫生效即失守 凌晨抵港北京旅客可四圍走